生得樣衰嘅煩惱

因為個樣中下下然後都係吸引到勁多樣衰嘅人追...
反而生得普通/靚女嘅啲樣衰嘅會有自知之明唔會煩佢地

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

所以話呢
靚女又要求高，豬西又要求高
各位毒撚努力揾錢，執靚自己，比d自信去溝靚女好過

唔敢影相

豬閪仲好意思嫌人樣衰

豬閪同靚女都揀靚仔
所以各位男仔比d自信自己直接追靚女
如果唔係豬閪都當自己上菜

有人追仲想點

臭雞

Ig無本人相偷偷del tag

自己都樣衰重嫌人?

我明塊臉有痣

有人要你執到啦 嫌三嫌四

巴打設身處地諗下
如果有豬西追你你受唔受？

點解人一定要拍拖
比啲樣衰基因延續落去

生理上接受不到
想像下同樣衰嘅人kiss 啪啪啪你唔會覺得好嘔心咩

Yes
一係就清靜

放張相上嚟先，有幾樣衰，咪9吹

物以類聚姐

你係咪講緊假設同你啪啪啪個個人

你樣衰仲想會有靚仔？有人溝你算你好彩啦

樣衰到覺得有人追已經好好

樓主你有冇拍過拖呀咁？
你會唔會覺得好dry先？

靚就話姐
樣衰都要相

唔想聚

Why not both ?

咁我諗無人assume 自己係不死嘅...

有邊個唔想靚仔靚女
有人溝唔一定係好事

Catgirl追你好嗎

有呀 但感覺個陣想有人陪多過愛
覺得自己同無拍過一樣

閒時叫叫春咁

所以係咪靚仔追你未必係最重要嘛？
如果唔係你都唔會話自己其實都只係想人陪啦
可能好多時候都係感到好孤獨嘛
有得揀緊係想個個靚仔都拜倒自己石榴裙下

你自己咩level就去搵番咩level嘅人，唔一定靚先好

其實我無講過一定要靚仔但回覆一直講靚仔靚仔而我唔會否認鍾意靚仔哩樣野

為拍而拍只係浪費大家時間同感情，對對方根本無個種異性嘅衝動同心跳，無意思徒增煩惱

唔醜得唔得

咁你係咪唔醜

唔係

脫咗佢

太樣衰

有得比你揀就唔使煩啦

小小虛榮感點都有d既

成日覺得比人笑緊自己樣衰

人地無話要靚仔
成班玻璃心衝入黎對號入座

不過其實靚女都有柒頭追

sor 但聚左

係

都有人會睇內在多過樣貌，樓主唔使灰心

但都要過到條底線

Agger唔係為增值自己而係保障自己
唔靚嘅女仆低無人呵，更加要自己攪掂自己

增值自己係身材方面，做下背多fun